啱啱起好多人面前踢爆左個扮有錢既朋友，心情好舒爽

本來我同佢都係公屋仔窮人

我就做保安

佢做aa9

點知佢就成日扮有錢

借車扮有車

又扮唔小心跌張差响單出來扮有樓

(我知張單其實係佢偷個客既)

咁今日約左班common friend行生啦

明明行山裝佢帶左隻Daytona

咁我就即係起個行山group度send左淘寶假錶條link出來...

我搵到你朋友扮大袋嘅cap圖證據
佢叫 “我唔係屈機男”自稱有12M樓契